渣打個手機app breeze係咪壞左？

我重新下載幾次都係卡呢個畫面

有無人一樣
我想找睇下差幾錢卡蚊姐

卡數

用呢個㗎咩？

app store第一

初初我都以為壞咗，重新dl幾次都係咁，嬲嬲地打咗去客服屌下佢哋，然後個客服好有禮貌咁同我講：先生，你試下從右拉向左。
我：

自膠

會唔會下載咗其他地區的app

原來係右滑